唔係Blame the Victim 但係所有人包括企最後既和理非/冷氣軍師都唔好再有一絲僥倖心態

班狗拉唔到勇武 會拉咩人？
就係拉啲會同勇武接觸既人
當日 鄭文傑比人屈叫雞 係中國坐老虎櫈
啲公安問佢咩問題？就係問佢接觸過既勇武資料
最近 tg admin比人拉 未審先坐半年 可能佢都只係冷氣軍氣鳩up幾句 但咩緊果條罪唔會細過暴動
今日 國難中醫出事 點解？ 因為呢班醫生就係面對面接觸勇武既人
佢未必係真係想搞佢 佢地只係想係佢身上攞料
所以大家唔好再心存僥倖
我地口講時代革命 要知道自己面對既敵人係咩level
佢地濫捕當然係佢地仆街
但敵人都擺明車馬 你仲企係到比人捉 怪得邊個
所有人 咪撚再去中國
要實習要工幹要新年探親既請堅持到底 咪撚再去
出事既係你自己 比人逼啪藥啪到變痴線既都係你
堅持要去中國既 我勤你退落黎唔好再參與抗爭
只會連累到自己友

agree

Can’t agree more

同意不過班人唔會理。

受既真係自己
極權咁不擇手段
但都仲係諗住搏好彩無事